RB加固, 唔使用劍既, 用快乾英泥就得la

固定磚做RB, 你用1分鐘set, 人地要打炮 / 成個鐘咁鏟先清到
有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙,
溝完水之後10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 120蚊到,
{除佐快乾泥外, 仲有一支叫做快乾水, 普通英泥溝完沙再溝快乾水都有相同效果}
唔係間間賣英泥既地方都有, 防水鋪有售
同埋好多相關既鋪頭都係藍,
買果陣淋定點解要買, 佢會逗人
如屋企塊磚爛佐, 要貼返
Fact Checked 以下鋪頭有售

邊有咗多水 消防喉？

送錢畀藍絲賺，不了

咪去黃鋪頭買囉......

千祈咪撚跌落地鐵啲gap度呀
唔好跌落路軌呀屌你地

你帶1.5L水去溝

如果有黃絲賣既梗係好啦,